玩食字 Wuhan 同 Mulan 咁好既機會都唔識上？

仆街傳肺炎俾全球仲要多謝中國提供口罩。大家識做啦

套嘢呢個時候上
票房應該都麻麻
加埋杯葛真係收皮

花木蘭明明係武漢出世，武漢肺炎檔期上映，點解冇人食住上?